\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{1}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne (konstitutivne) seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{16.~2.~2021}
\newcommand{\DateZapisnik}{17.~2.~2021}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:
Klemen Ducman,
Matej Janežič,
Matevž Kopač,
Žan Mikola,
Aljoša Rebolj,
Katarina Šipec,
Klara Širca,
Matic Tonin,
Tjaša Vagaja,
Nina Velkavrh,
Jakob Zmrzlikar,
Nastja Zupančič,
Gašper Žajdela.

Ostali prisotni: prof.~dr.~Denis Arčon; mag.~Bernarda Golob Hribar, tajnik fakultete.

\begin{red*}
	\item Poročilo dekana
	\item Potrditev mandatov novoizvoljenih članov
	\item Poročilo predsednika v prejšnjem mandatu
	\item Volitve vodstva ŠS
\end{red*}

\begin{ad}
	\item
    Dekan na kratko povzame sodelovanje v lanskem letu in si želi dobrega sodelovanja v naslednjem mandatu. Tajnica predstavi problem o nizkem obisku zdravniških pregledov in želi, da bi letos poskusili povišati ta obisk. Hkrati tudi pozove svet, da bi bolj promovirali karierni center.

	\textit{Dekan in tajnik zapustita sejo.}
	
	\item 
	Svet se seznani s poročilom volitev.
	\begin{sklep*}
	Svet potrjuje rezultate volitev in s tem svoj mandat.
	\end{sklep*}
	
	\item
	Svet je seznanjen z delovanjem v prejšnjem mandatu.

	\item
	Svet izvede volitve vodstva ŠS in imenuje študentske predstavnike v organe FMF.
	
	Za predsednika kandidirata Klemen Ducman in Matej Janežič.\\
	Rezultat glasovanja: Matej Janežič je izglasovan za predsednika ŠS FMF.
	
	Za podpredsednika kandidirata Matevž Kopač in Nastja Zupančič.\\
	Rezultat glasovanja: Nastja Zupančič je izglasovana za podpredesednico ŠS FMF.

	Za tajnika kandidira Klara Širca. \\
	Rezultat glasovanja: Klara Širca je izglasovana za tajnika ŠS FMF.
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF imenuje Matevža Kopača za predstavnika v UO FMF, njegov namestnik je Aljoša Rebolj.
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF za predstavnike v Senatu FMF imenuje Mateja Janežiča, Aljošo Rebolj in  Katarino Šipec, za njihove namestnike pa Gašperja Žajdelo, Nino Velkavrh in Jakoba Zmrzlikarja.
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF imenuje Nastjo Zupančič za predstavnico v ZPS OF in Gašperja Žajdelo za predstavnika v ZPS OM. Njuna namestnika sta Klemen Ducman in Katarina Šipec.
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF za predstavnika v Disciplinski komisiji imenuje Matica Tonina in Klaro Širca za njuna namestnika pa Gašperja Žajdelo in Nino Velkavrh.
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF za predstavnika v Komisiji za etična vprašanja imenuje Jakoba Zmrzlikarja, za njegovo namestnico pa Tjašo Vagajo.
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF za predstavnico v Komisiji za kakovost imenuje Tjašo Vagajo in Nino Velkavrh, za njuna namestnika pa Jakoba Zmrzlikarja in Matica Tonina.
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF razdeli vloge:
		\begin{itemize}
			\item 
			Jakob Zmrzlikar bo skrbel za spletno stran.
			\item 
			Matej Janežič in Nastja Zupančič bosta skrbela za mailing listo.
			\item 
			Klara Širca, Nina Velkavrh in Gašper Žajdela bodo skrbeli za družbena omrežja.
			\item 
			Matej Janežič in Gašper Žajdela bosta skrbela za Overleaf mapo in Google Drive mapo.
			\end{itemize}
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF za predstavnico v Komisiji za študijske zadeve imenuje Katarino Šipec. Njen namestnik je Matej Janežič.
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
    ŠS FMF za predstavnika v Upravnem odboru ŠOFMF imenuje Matevža Kopača. Njegov namestnik je Klemen Ducman.
    \end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
		Svet izvoli predstavnike v Komisijo za študentska mnenja. 
		Svet sklene, da so člani tajni.
		% (gasper, katarina, tjasa, matevz, nastja, zan, klara, matej, matic)
	\end{sklep*}

\item
Klemen Ducman izpostavi, da veliko študentov FMF ni dovolj dobro seznanjenih s Študentski svetom. Pripravil bo plakate, ki jih bomo objavili na straneh študentskega sveta.

\end{ad}


% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
	Zapisal Matej Janežič, pregledala Katarina Šipec.
	
	\begin{flushright}
		Predsednik ŠS FMF \\
		Matej Janežič
\end{flushright}}

\end{document}