\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{1}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne (konstitutivne) seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{}
\newcommand{\DateZapisnik}{}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:
Matej Janežič,
Jan Krneta,
Timotej Lemut,
Klementina Pirc,
Aljoša Rebolj,
Katarina Šipec,
Luka Školč,
Luka Umek,
Jakob Zmrzlikar,
Nastja Zupančič,
Gašper Žajdela.

Ostali prisotni: prof.~dr.~Anton Ramšak, dekan; mag.~Bernarda Golob Hribar, tajnik fakultete.

\begin{red*}
	\item Poročilo dekana
	\item Potrditev mandatov novoizvoljenih članov
	\item Poročilo predsednika v prejšnjem mandatu
	\item Volitve vodstva ŠS
	\item Sprejem študentskih mnenj
\end{red*}

\begin{ad}
	\item
    Dekan na kratko povzame sodelovanje v lanskem letu in si želi dobrega sodelovanja v naslednjem mandatu. Tajnica predstavi problem o nizkem obisku zdravniških pregledov in želi, da bi letos poskusili povišati ta obisk.

	\textit{Dekan in tajnik zapustita sejo.}
	
	\item 
	Svet se seznani s poročilom volitev.
	\begin{sklep*}
	Svet potrjuje rezultate volitev in s tem svoj mandat.
	\end{sklep*}
	
	\item
	Svet je seznanjen z delovanjem v prejšnjem mandatu.

	\item
	Svet izvede volitve vodstva ŠS in imenuje študentske predstavnike v organe FMF.
	
	Za predsednika kandidira Matej Janežič.\\
	Rezultat glasovanja: 10 glasov za in 1 proti.
	
	Za podpredsednika kandidira Klementina Pirc.\\
	Rezultat glasovanja: soglasno potrjen.
	
	Za predstavnika študentov OM kandidira Matej Janežič.\\
	Rezultat glasovanja: soglasno potrjena.
	
	Za predstavnika študentov OF kandidira Nastja Zupančič.\\
	Rezultat glasovanja: soglasno potrjen.

	Za tajnika kandidira Jakob Zmrzlikar. \\
	Rezultat glasovanja: soglasno potrjen.
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF imenuje Nastjo Zupančič in Katarino Šipec za predstavnici v ŠS UL, njuna namestnika sta Matej Janežič in Klementina Pirc.
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF imenuje Timoteja Lemuta za predstavnika v UO, njegov namestnik je Aljoša Rebolj.
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF za predstavnike v Senatu FMF imenuje Mateja Janežiča, Katarino Šipec in Luka Umka, za njihove namestnike pa Klementino Pirc, Aljošo Rebolj in Luka Školča.
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF imenuje Nastjo Zupančič za predstavnico v ZPS OF in Klementino Pirc za predstavnico v ZPS OM. Njuna namestnika sta Timotej Lemut in Matej Janežič.
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF za predstavnika v Disciplinski komisiji imenuje Gašperja Žajdelo in Timoteja Lemuta za njuna namestnika pa Mateja Janežiča in Luka Školča.
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF za predstavnika v Komisiji za etična vprašanja imenuje Jana Krneto, za namestnico pa Katarino Šipec.
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF za predstavnika v Komisiji za kakovost imenuje Klementino Pirc in Jana Krneto, za namestnika pa Aljošo Rebolja in Luka Umeka.
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF razdeli vloge:
		\begin{itemize}
			\item 
			Jakob Zmrzlikar bo skrbel za spletno stran.
			\item 
			Matej Janežič bo skrbel za mailing listo.
			\item 
			Gašper Žajdela bo skrbel za družbena omrežja.
			\item 
			Matej Janežič in Klementina Pirc bosta skrbela za Overleaf mapo in Google Drive mapo.
			\item 
			Klementina Pirc in Katarina Šipec bosta skrbeli za plakate in promocijo.
			\end{itemize}
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
	ŠS FMF za predstavnika v Komisiji za študijske zadeve imenuje Mateja Janežiča. Njegov namestnik je Luka Umek.
	\end{sklep*}
	
	\begin{sklep*}
		Svet izvoli predstavnike v Komisijo za študentska mnenja. 
		Svet sklene, da so člani tajni.
		% (Tinka, Katarina, Gašper, Timotej, Nastja, Luka Š, Jakob, Luka U, Jan)
	\end{sklep*}
	
	\item
	\begin{sklep*} 
    ŠS FMF sprejme študentska mnenja za naslednje pedagoške delavce:
        \begin{itemize}
            \item Lucijan Plevnik
        \end{itemize}
    Svet zaradi pomanjkanja informacij ne izda mnenja o kandidatu Borutu Kirnu.
    \end{sklep*}
    
	
	\item
	Organizacija družabnih večerov se bo letos nadaljevala. Prva družabna večera sta potekala nemoteno. V tem mandatu bo za organizacijo skrbel Gašper Žajdela. 
	
	Za športne ekipe je poskrbela Pia Klemenc. Treningi in tekme nemoteno potekajo.
\end{ad}

% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
	Zapisal Matej Janežič, pregledala Klementina Pirc.
	
	\begin{flushright}
		Predsednik ŠS FMF \\
		Matej Janežič
\end{flushright}}

\end{document}