\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{2}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{16.~12.~2020}
\newcommand{\DateZapisnik}{19.~12.~2020}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:
Matej Janežič,
Jan Krneta,
Klementina Pirc,
Katarina Šipec,
Luka Umek,
Jakob Zmrzlikar.
\\
Opravičeno odsotni člani in članice ŠS FMF UL: Timotej Lemut, Aljoša Rebolj, Luka Školč, Nastja Zupančič, Gašper Žajdela.

\begin{red*}
	\item
	Sprejem zapisnika prejšnje seje
	\item
	Poročilo predstavnikov v organih
    \item
    Sprejem študentskih mnenj
    \item
    Anketa o zadovoljstvu študentov
    \item
    FMF ARG
    \item
    Hoodieji
\end{red*}

\begin{ad}
    
    \item
    \begin{sklep*}
        ŠS FMF sprejme zapisnik prejšnje seje.
    \end{sklep*}
   
    \item
    Predstavnica v ZPS OF poroča o decembrski seji. Glavna tema so bili rezultati Ankete o zadovoljstvu študentov. Glavni problemi so:
    \begin{itemize}
        \item Študenti pravijo, da na FMF ni dovolj promocij športnih aktivnosti. 
    \item Študenti, predvsem študenti OF, so izpostavili, da nimajo veliko stika z zunanjim svetom (nobenih kariernih svetovanj ipd.).
    \end{itemize}
    Predstavnica v ZPS OM prav tako poroča o decembrski seji.
    \begin{itemize}
        \item Predlog ukinitve končne ocene na 2.stopnji študijskih smeri Matematika in Pedagoška matematika.
        \item V prihodnje bo javna naznanitev kandidatove ocene zaključnega dela izvedena le ob predhodnem soglasju kandidata. 
    \end{itemize}
    \item
    \begin{sklep*}
    Svet sprejme študentska mnenja o naslednjih pedagoških delavcih:
    \begin{itemize}
        \item Andreja Drobnič Vidic
        \item Sergej Faletič
        \item Jan Grošelj
        \item Matjaž Konvalnika
    \end{itemize}
    \end{sklep*}
    \item
    ŠS FMF se pogovori o možnih rešitvah problemov, o katerih sta poročali predstavnici v ZPS.
    \begin{itemize}
        \item 
        ŠS FMF bo v prihodnosti delil več športnih dogodkov na socialnih omrežjih.
        \item
        Predlaga se namizni nogomet na FMF. Ideja je dobra, vendar ne vemo, kam bi ga postavili. Ena izmed možnih lokacij je nova matematična knjižnica, ko bo končana.
        \item
        Prvi sestanek podjetniškega kluba je dobro uspel. Drug način reševanja omenjenega problema je organizacija srečanj z alumni fizike na OF.
    \end{itemize}
    \item
    Jan Krneta predstavi idejo FMF ARG igre. Zbirajo se ideje ter potencialne nagrade za zmagovalce, izpostavi se problem organizacije uganke v naslednjih letih.
    \item
    Matej Janežič in Klementina Pirc poročata, da priprave FMF Hoodiejev potekajo nemoteno.
    \item
    ŠS FMF se seznani z ostalimi problemi:
    \begin{itemize}
        \item Izpostavi se problem recikliranja flomastrov. Očitno se jih skoraj nič ne reciklira (ne menja polnila), vendar lahka rešitev ne obstaja, saj je cena polnila skoraj enaka kot cena novega flomastra, poleg tega pa nihče ni pripravljen sam menjati polnila. S tem se bo v prihodnje več ukvarjal Luka Školč. 
        \item
        FMF prejeme obvestilo o natečaju za matematično znamko. Klementina Pirc bo pripravila objavo za socialna omrežja.
        \item
        ŠS FMF je prejel obvestilo o stečaju knjigarne Modrijan, ki bo zaradi tega organizirala veliko razprodajo knjig. O tem bo ŠS FMF obvestil študente preko socialnih omrežij.
        \item
        ŠS FMF je preko Facebooka dobil prošnjo, da bi promovirali dogodek Vičstock. Ker se nam zdi, da ta dogodek ni relevanten za naše študente, tega ne bomo storili.
    \end{itemize}
\end{ad}
\end{document}