\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{5}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{10.~4.~2020}
\newcommand{\DateZapisnik}{25.~6.~2020}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:
Matej Janežič,
Jan Krneta,
Timotej Lemut,
Klementina Pirc,
Aljoša Rebolj,
Katarina Šipec,
Luka Školč,
Luka Umek,
Jakob Zmrzlikar,
Nastja Zupančič,
Gašper Žajdela.

\begin{red*}
	\item
	Sprejem zapisnika prejšnje seje
	\item
	Poročilo predsedstva
	\item
	Poročilo predstavnikov v organih
    \item
    Sprejem študentskih mnenj
    \item
    Razno
\end{red*}

\begin{ad}
    \item
    \begin{sklep*}
        ŠS FMF sprejme zapisnik prejšnje seje.
    \end{sklep*}
\end{ad}

\begin{ad}
    \item
    Poročilo predsedstva:
    \begin{itemize}
        \item Na fakulteti se trudijo, da bi vse potekalo čim bolj nemoteno. Komunikacija s fakulteto poteka nemoteno.
    \end{itemize}

    \item
    Poročilo predstavnikov v organih:
    
    Predstavnik v Senatu poroča o pretekli seji: 
    \begin{itemize}
        \item Senat je sprejel računovodsko poročilo.
    \end{itemize}
    
    Predstavnica v ŠS UL poroča o pretekli seji:
    \begin{itemize}
        \item ŠS UL je ustanovil veliko novih delovnih teles, med drugim tudi delovno telo za COVID-19.
    \end{itemize}
    
    Predstavnica v ZPS OM poroča o pretekli seji:
    \begin{itemize}
        \item ZPS OM je predlagal možnost izvajanja komisijskih izpitov.
        \item ZPS OM je predlagal dodajo novega izbirnega predmeta v skupino M5.
    \end{itemize}
    
    
    \item
    Svet sprejme študentska mnenja o naslednjih pedagoških delavcih:
    \begin{itemize}
        \item Brett Chenoweth
        \item Marko Kandić
        \item Damjan Kobal
        \item Matjaž Ličer
        \item Žiga Lukšič
        \item Anja Petković
        \item Matija Pretnar
        \item Žiga Virk
    \end{itemize}

    \item
    Razno:
    \begin{itemize}
        \item Pri predmetu Statistika je bil uspešno izpeljan kolokvij na daljavo preko sistema Zoom.
        \item Luka Školč poroča, da si zaradi spremenjenega dela na fakulteti v času COVID-19 študenti OF želijo več dodantnega gradiva za samostojno delo.
    \end{itemize}
   

\end{ad}

\end{document}