\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{1}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne (konstitutivne) seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{10.~11.~2015}
\newcommand{\DateZapisnik}{\DateSeja}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:  Rok Gregorič, Matej Jazbec, Bruno Jurič,
Ana Rebeka Kamšek, Veno Mramor, Aljaž Robek, Jure Slak, Ana Smerdu in Marion van
Midden

Ostali prisotni:
dekan prof. Petar Pavešić, tajnica Bernarda Golob Hribar

\begin{red*}
\item Poročilo dekana
\item Potrditev mandatov novoizvoljenih članov
\item Dolžnosti in pravice Sveta in članov
\item Poročilo predsednice v prejšnjem mandatu
\item Volitve vodstva ŠS
\item Študentsko mnenje o Matiji Uršiču
\end{red*}

\begin{ad}

\item
Dekan na kratko predstavi njegova pričakovanja in načrte glede sodelovanju s
ŠS FMF. \\ \textit{Dekan in tajnica zapustita sejo.}

\item Svet se seznani s poročilom volitev.

\begin{sklep*}
ŠS potrjuje rezultate volitev in s tem svoj mandat.
\end{sklep*}

\item
Članom Sveta so predstavljene njihove pravice in dolžnosti ter obrazložene
funkcije v posameznih organih.

\item
Svet  je  seznanjen  z  delovanjem  lanskega  Sveta.  Posebej  je  izpostavljena
problematika odstopov iz sveta. Člani predlagajo, da se dopolni poslovnik.
Razprava preložena na naslednjo sejo.

\item
Svet  izvede volitve vodstva ŠS in  imenuje študentske predstavnike v ostale organe.

Za predsednico kandidira Marion van Midden. \\
Rezultati glasovanja: 8 ZA, 1 VZDRŽAN

Za podpredsednika kandidira Veno Mramor. \\
Rezultati glasovanja: 8 ZA, 1 VZDRŽAN

Za tajnika kandidira Rok Gregorič.  \\
Rezultati glasovanja: soglasno potrjen

\begin{sklep*}
ŠS FMF za predstavnika v
ŠS UL imenuje Marion van Midden in Vena
Mramorja.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
ŠS FMF za namestnico predsednice imenuje Ano Smerdu in namestnico podpredsednika
Ano Rebeko Kamšek.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
ŠS  FMF  za  predstavnike  v  Senatu  imenuje Marion  van  Midden,
Vena Mramorja in Mateja Jazbeca
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
ŠS FMF za predstavnika v ZPS OF imenuje Aljaža Robeka.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
ŠS FMF za predstavnika v ZPS OM imenuje Roka Gregoriča.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
ŠS FMF za predstavnika v Komisijo za etična vprašanja imenuje Bruna
Juriča in Aljaža Robeka
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
ŠS FMF za predstavnika v Disciplinski komisiji imenuje Jureta Slaka
in kot njegovo namestnico Ano Rebeko Kamšek.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
ŠS FMF za predstavnika za stike z RC imenuje Jureta Slaka.
\end{sklep*}

\item
Svet je seznanjen z mnenjem.
\begin{sklep*}
ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Matiji Uršiču.
\end{sklep*}

\item
Svet se dogovori za fiksen termin sej, ki bodo potekale ob torkih ob 12.15.
\end{ad}

% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
Zapisala Ana Smerdu, pregledala Marion van Midden.

\begin{flushright}
  Predsednica ŠS FMF \\
  Marion van Midden
\end{flushright}}

\end{document}
