\documentclass{seja}

% SET METADATA -- spremenljivke morajo biti imenovane tako
% ni nujno da jih uporabljate v besedilu / definicijah drugih spremenljivk
\newcommand{\SejaNum}{3}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{15.~12.~2016}
\newcommand{\DateZapisnik}{\DateSeja}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:  Rok Gregorič, Matej Jazbec, Bruno Jurič,
Ana Rebeka Kamšek, Veno Mramor, Aljaž Robek, Jure Slak, Ana Smerdu in Marion van
Midden

\begin{red*}
\item Sprejem zapisnika 2.\ seje
\item Poročila
\item Stojnica
\item Poslovnik ŠS UL
\end{red*}

\begin{ad}
\item
\begin{sklep*}
  SŠ FMF potrjuje zapisnik 2. seje.
\end{sklep*}

\item Svet posluša poročila iz senata, ZPS-jev, sestanka s predstojnico in
  sestanka o anketah.

\begin{sklep*}
  ŠS FMF pooblasti fakulteto, da kandidatu v postopku pridobivanja študentskega
  mnenja posreduje rezultate.
\end{sklep*}


\begin{sklep*}
  Svetnik Jure Slak bo naredil plakate za obveščanje študentov o novem sistemu
  anket ter bo poskrbel za obveščevanje tudi na študentskem forumu in na
  spletnih straneh.
\end{sklep*}

\textit{Bruno Jurič in Aljaž Robek zapustita sejo.}

\item Svet je seznanjen z mnenji.

\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Boru Plestenjaku.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Jerneju Azariji.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Mihaelu Permanu.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Marjetki Conradi.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Ireni Drevenšek Olenik.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Janezu Kosu.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Alekseju Majkiču.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Andreji Šarlah.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Matjažu Zaveršniku.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Sergiu Cabellu Justu.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Igorju Dobovišku.
\end{sklep*}

\item Svet posluša poročilo predstojnice ŠO FMF o organizaciji praznične stojnice.

\begin{sklep*}
  ŠS FMF bo soorganiziral stojnico v medbrezju med poslopji FMF v ponedeljek
  21.\ 12.\, torek 22.\ 12.\ in mora še v sredo 23.\ 12.
\end{sklep*}

\textit{Jansa Kolar zapusti sejo.}

\item Svet je seznanjen s spremembami v novem predlaganem poslovniku.

\begin{sklep*}
  Poslovnik ŠS FMF je sprejet in bo objavljen na spletu in na oglasnih deskah.
\end{sklep*}
\end{ad}

\end{document}
