\documentclass{seja}

% SET METADATA -- spremenljivke morajo biti imenovane tako
% ni nujno da jih uporabljate v besedilu / definicijah drugih spremenljivk
\newcommand{\SejaNum}{4}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{18.~1.~2016}
\newcommand{\DateZapisnik}{\DateSeja}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:  Rok Gregorič, Matej Jazbec, Bruno Jurič,
Ana Rebeka Kamšek, Veno Mramor, Aljaž Robek, Jure Slak, Ana Smerdu in Marion van
Midden

Prisotni predstojnik ŠO FMF: Jure Novak.

\begin{red*}
\item Sprejem zapisnika 3.~seje
\item Poročila
\item Študentska mnenja
\item Mafijski piknik
\end{red*}

\begin{ad}
\item
\begin{sklep*}
  SŠ FMF potrjuje zapisnik 3.~seje.
\end{sklep*}

\item Svet posluša poročila iz senata, ZPS-jev in ŠSUL.
\item Svet je seznanjen z mnenji.

\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Nejcu Košniku.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Davorinu Lešniku.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Simonu Širci.
\end{sklep*}

\item Svet posluša poročilo o pridobitvi sredstev za organizacijo Mafijskega
piknika na javni tribuni ŠOU UL. Dogovorjeno je, da se bo razpisal natečaj za
oblikovanje majic.

\item
\begin{sklep}
  ŠS FMF poziva dekana FMF, da sproži vse potrebne postopke, da bo mnenje ŠS FMF
  upoštevano v postopku ponovne habilitacije v naziv doc.\ dr.\ Barbare Modec.
\end{sklep}

\begin{sklep*}
  ŠS FMF prosi dekana FMF za vpogled v ankete o Barbare Modec z namenom
  oblikovanja mnenja.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
  Predsednica bo v imenu ŠS FMF oblikovala  odziv na novi cenik FMF. Svet ga bo
  obravnaval na dopisni seji.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
  ŠS FMF sklene, da bo svetnik Jure Slak v skladu z dogovorom vsebinsko posodobil
  poslovnik komisije za študentska mnenja.
\end{sklep*}
\end{ad}

\end{document}
