\documentclass{seja}

% SET METADATA -- spremenljivke morajo biti imenovane tako
% ni nujno da jih uporabljate v besedilu / definicijah drugih spremenljivk
\newcommand{\SejaNum}{5}
\newcommand{\Title}{Zapisnik 1.~dopisne (\SejaNum.~redne) seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{10.~2. -- 14.~2.~2016}
\newcommand{\DateZapisnik}{14.~2.~2016}

\begin{document}
Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:  Rok Gregorič, Matej Jazbec, Bruno Jurič,
Ana Rebeka Kamšek, Veno Mramor, Aljaž Robek, Jure Slak, Ana Smerdu in Marion van
Midden

\begin{red}
\item Sprejem študentskih mnenj
\item Oblikovanje in sprejem poziva vodstvu glede potrebe po bonih v kavarni
  Ma$\phi$ja
\end{red}
Dnevni red soglasno potrjen.

\begin{ad}
\item Svet se seznani z mnenji.

\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o asist.~dr.~Urbanu Simniču.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o izr.~prof.~dr.~Simonu Širci.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme negativno mnenje o Barbari Modec, FKKT.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
  ŠS FMF sprejme sklep, da mnenje o B.~Modec, FKKT posredujemo ŠS
  FKKT in vodstvu FKKT kot prilogo v postopku ponovne habilitacije kandidatke.
\end{sklep*}

\item
\begin{sklep*}
ŠS FMF sprejme sklep da bomo vodstvo FMF pozvali k temu, da bi imela kavarna
Ma$\phi$ja bone, s pozivom, ki je bil priloga dopisni seji.
\end{sklep*}

\item Jure Slak opozori na neustrezno številčenje sej. Dogovorimo se, da bomo
  konstitutivno sejo šteli kot prvo redno.
\end{ad}

\end{document}
