\documentclass{seja}

\usepackage{units}

\newcommand{\SejaNum}{6}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{10.~3.~2016}
\newcommand{\DateZapisnik}{18.~4.~2016}

\begin{document}
Prisotni člani in članice ŠS FMF UL: Rok Gregorič, Matej Jazbec, Bruno Jurič,
Veno Mramor, Aljaž Robek, Jure Slak, Ana Smerdu in Marion van Midden

Opravičeno odsotni člani in članice ŠS FMF UL: Ana rebeka Kamšek

\begin{red*}
\item Poročila iz ZPS-jev, senata FMF in ŠSUL
\item Sprejem zapisnika 4.~in 5.~redne seje
\item Študentska mnenja
\item Novela ZViS
\item Oragnizacija PI dneva
\item Mafijski piknik
\end{red*}

\begin{ad}
\item  Rok Gregorič poroča o ZPS-ju oddelka za matematiko. Predstavnica oddelka je
zaprosila ŠS FMF, naj oblikuje mnenje glede vnaprej določenih rednih izpitnih rokov
pri programih na 1.~stopnji oddelka za matematiko. Člani sveta se s predlogom načeloma
strinjamo, vendar pa se pojavlja nekaj pomislekov glede zmanjšanja fleksibilnosti
datumov izpitov.

\begin{sklep*}
ŠS FMF sprejme sklep, da bo predsednica oblikovala mnenje sveta, ki ga bodo člani sveta
dopisno dopolnili in popravili, nato pa se ga bo obravnavalo na dopisni seji.
\end{sklep*}

\textit{Rok Gregorič zapusti sejo.}

\item
\begin{sklep*}
SŠ FMF potrjuje zapisnika 4.~in 5.~redne seje.
\end{sklep*}

\item Svet je seznanjen z mnenji.
\begin{sklep*}
ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Robertu Jeraju.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Tomau Mertlju.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Simonu Širci.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Aljau Zalarju.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Matiji Lokarju.
\end{sklep*}

\item Svet se seznani s spremembami, ki jih prinaša novela Zakon o visokem šolstvu.

\begin{sklep*}
ŠS FMF bo oblikoval mnenje glede spornih sprememb, ga potrdil na dopisni seji in ga
posredoval pristojnim.
\end{sklep*}

\item  Svet se dogovarja glede organizacije PI dneva, ki bo 14.~3.~ob 12h v Medbrezju.

\begin{sklep*}
ŠS FMF bo financiral nagrade (v višini \unit[100]{eur}) in PIgrizke na PI dnevu
(prav tako do \unit[100]{eur})
za kar bo Marion pridobila ustrezne naročilnice. Jure Slak bo priskrbel kopije
decimalk števila $\pi$ za člane komisije, Marion pa bo naredila tabelo v kateri
se bodo prijavili člani sveta, ki bodo v komisiji.
\end{sklep*}

\item Svet se seznani z novimi informacijami v zvezi z Mafijskim piknikom.
O podrobnostih se bomo dogovorili na aprilski seji, do takrat pa bo
obveščanje potekalo prek maila.

\item Ana Smerdu je predlagala, da bi vodstvu fakultete poslali dopis glede
pridobitve certifikata LGBT prijazna.

\begin{sklep*}
Ana Smerdu bo napisala osnutek dopisa, ki ga bomo potrdili na dopisni seji in posredovali
vodstvu fakultete.
\end{sklep*}

\end{ad}

% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
Zapisala Marion van Midden, pregledal Jure Slak.

\begin{flushright}
  Predsednica ŠS FMF \\
  Marion van Midden
\end{flushright}}

\end{document}
