\documentclass{seja}

\usepackage{units}

\newcommand{\SejaNum}{8}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{19.~4.~2016}
\newcommand{\DateZapisnik}{8.~5.~2016}

\begin{document}
Prisotni člani in članice ŠS FMF UL: Rok Gregorič,  Ana Rebeka Kamšek, Matej Jazbec, Bruno Jurič,
Veno Mramor, Aljaž Robek, Jure Slak, Ana Smerdu in Marion van Midden

\begin{red*}
\item Sprejem zapisnika 6.~in 7.~redne seje
\item Poročila iz ZPS-jev, senata FMF in ŠSUL
\item Študentska mnenja
\item Mafijski piknik
\item Pravilnik komisije za študentska mnenja
\end{red*}

\begin{ad}
\item
\begin{sklep*}
SŠ FMF potrjuje zapisnika 6.~in 7.~redne seje.
\end{sklep*}

\item Svet posluša poročila s senatov, ZPS-jev in SŠUL.

\item Svet je seznanjen z mnenji.
\begin{sklep*}
ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Gašperju Žerovniku.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Igorju Dobovšku.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Juretu Kališniku.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Maruši Žerjal.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Seleni Praprotniku.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
ŠS FMF sprejme pozitivno mnenje o Zoranu Arsovu.
\end{sklep*}

\item
\begin{sklep*}
ŠF FMF je izbral motiv za majico. Zaslužnim se bo podarila brezplačna karta za piknik.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
ŠS FMF sprejema, da bo mafijski piknik potekal 18.~ali 19.~maja v Mostecu. Veno Mramor bo kontaktiral za lokalcijo, Marion Van Midden pa bo obvestila policijo. Meso bo priskrbel Tadej, ob spremstvu nekoga iz študenstkega sveta. Pivo bo priskrbel Veno Mramor. Jure Slak bo naredil plakate. Kupilo se bo plinsko bombo in najelo se bo gorilnik, žar pa bomo poskusili najti pri gasilcih; vse to bo poskusila priskrbeti Marion Van Midden. Jureta Novaka se bo vprašalo ali bo poskrbel za glasbo in morda ozvočenje ter osvetljavo.
\end{sklep*}

\item Jure Slak seznani svet s posodobljenim pravilnikom komisije za študentska mnenja.

\begin{sklep*}
ŠS FMF s popravki sprejema pravilnik komisije za študentska mnenja.
\end{sklep*}

\item Svet je seznanjen z nepravilnostjo v poslovniku.

\begin{sklep*}
ŠS FMF se zavezuje, da bo popravil poslovnik ŠS FMF.
\end{sklep*}
\end{ad}

% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
Zapisal Rok Gregorič, pregledala Marion van Midden.

\begin{flushright}
  Predsednica ŠS FMF \\
  Marion van Midden
\end{flushright}}

\end{document}
