\documentclass{seja}

\usepackage{units}

\newcommand{\SejaNum}{8}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{19.~4.~2016}
\newcommand{\DateZapisnik}{8.~5.~2016}

\begin{document}
Prisotni člani in članice ŠS FMF UL: Rok Gregorič,  Ana Rebeka Kamšek, Matej Jazbec, Bruno Jurič,
Veno Mramor, Aljaž Robek, Jure Slak, Ana Smerdu in Marion van Midden

\begin{red*}
\item Sprejem zapisnikov
\item Poročilo predstavnikov sveta
\item Potrditev prenovljenega seta logotipov
\item Sprejem študentskih mnenj
\item Predlog izboljšav/pogojev za Škrekovskega
\item Rangiranje študentov v diplomi/zaključnem delu
\item Sodelovanje s podjetji (Lek, CosyLab)
\item Mafijski piknik
\item Finančno stanje, pobude za projekte
\item 2.\ stopnja in predlogi izboljšav
\end{red*}

\begin{ad}
\item
\begin{sklep*}
SŠ FMF potrjuje zapisnika 8.~redne seje.
\end{sklep*}

\item Svet posluša poročila s senatov, ZPS-jev in SŠUL.
\item Svet se seznani in potrdi nov set logtipov, ki bo
objavljen na uradni strani\\ \url{https://svet.fmf.si/legal#logos}.

\item Svet je seznanjen z mnenji.

\item Svet se dogovori o mediacijah s prof.\ Škrekovskim, predlagali bomo,
da ne uporablja prosojnic in da se bolj trudi na predavanjih.

\item Svet se seznani s predlogom rangiranja študentov v zaključnem delu.
Strinja se s predlogi, ki jih je na to temo podala fakulteta.

\item Svet se seznami s mailov, ki so ga prejeli od Cosylaba. Jure Slak se zaveže,
da se bo pogovarjal s Cosylabom, deloma pa se stike s podjetji prenese na fakulteto in študentsko organizacijo.

\item Svet se seznani z rezultati ankete po mafijskem pikniku.
Odgovorilo je 117 ljudi. Rezultati so na voljo na \\ {\scriptsize \url{https://docs.google.com/forms/d/10mpI2SbDnpv38X8R2MTOf_LiXa4FVHIp9r5PuExAJQA/edit?usp=sharing}}.

\item Svet se seznani s finančnim stanjem po mafijskem pikniku. Preostalo je še nekaj sredstev za projekte, ki jih namenimo Mafiji0 in pomafijskem pikniku.

\item Svet je pozvan k predlogu izboljšav glede druge stopnje. Matematični del sveta se
bo kasneje sestal s predstvniki fakultete.

\item Prazno.

\end{ad}

% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
Zapisal Rok Gregorič, pregledala Marion van Midden.

\begin{flushright}
  Predsednica ŠS FMF \\
  Marion van Midden
\end{flushright}}

\end{document}
