\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{1}
\newcommand{\Title}{Zapisnik 2.~dopisne (1.~izredne) seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{15.\ 9.\ 2017 -- 17.\ 9.\ 2017}
\newcommand{\DateZapisnik}{17.\ 9.\ 2017}

\begin{document}

Seja sklicana na željo kadrovske službe FMF za urgentno obravnavo študentskih
mnenj o Petru Jegliču in o Antonu Gradišku.

Prisotni člani in članice ŠS FMF: Klemen Ducman, Ana Kregar, Saša Marolt, Ines Meršak, Ana Smerdu,
Miha Srdinšek, Miha Šifrer, Marion van Midden, Mojca Žilavec.

\begin{red*}
\item Sprejem zapisnika prejšnje seje
\item Debata in sprejemanje študentskih mnenj
\end{red*}

\begin{ad}
\item
\begin{sklep*}
  ŠS FMF potrjuje zapisnik 9.~seje.
\end{sklep*}

\item
Svet je seznanjen z mnenji.

\begin{sklep*}
Svet sprejme mnenje o Petru Jegliču.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
Svet sprejme mnenje o Antonu Gradišku.
\end{sklep*}

\item Iz sveta izstopi Jure Slak, ker je uspešno magistriral in ni več študent FMF. Svet sklene da manjkajoče funkcije do konca leta lahko opravljajo namestniki.
Funkcija predsednika pade na podpredsednika Miho Srdinška.

Ker je seja izredna in ni pričakovanih rednih sej, se zapisnik sprejme takoj.
\begin{sklep*}
  ŠS FMF potrjuje zapisnik 1.~izredne seje.
\end{sklep*}
\end{ad}

% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
Zapisal Jure Slak, pregledal Miha Srdinšek.

\begin{flushright}
  Predsednik ŠS FMF \\
  Miha Srdinšek
\end{flushright}}

\end{document}
