\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{1}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne (konstitutivne) seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{10.~11.~2016}
\newcommand{\DateZapisnik}{12.~11.~2016}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF: Klemen Ducman, Gaja Guerrini, Ana Kregar, Miha Podkrajšek, Saša Marolt, Ines Meršak, Jure Slak, Ana Smerdu, Miha Srdinšek, Miha Šifrer, Marion van Midden in Mojca Žilavec.

Opravičeno odsotni: Rok Gregorič

Ostali prisotni: dekan prof. Petar Pavešić

\begin{red*}
\item Poročilo dekana
\item Potrditev mandatov novoizvoljenih članov
\item Dolžnosti in pravice Sveta in članov
\item Poročilo predsednice v prejšnjem mandatu
\item Volitve vodstva ŠS
\end{red*}

\begin{ad}
\item
Dekan na kratko predstavi dogajanje na fakulteti in načrte glede sodelovanja s ŠS FMF. \\
\textit{Dekan zapusti sejo.}

\item Svet se seznani s poročilom volitev.

\begin{sklep*}
ŠS potrjuje rezultate volitev in s tem svoj mandat.
\end{sklep*}

\item
Članom Sveta so predstavljene njihove pravice in dolžnosti ter obrazložene
funkcije v posameznih organih.

\item
Svet  je  seznanjen  z  delovanjem v prejšnjem mandatu.

\item
Svet  izvede volitve vodstva ŠS in  imenuje študentske predstavnike v ostale organe.

Za predsednika kandidira Jure Slak.  \\
Rezultat glasovanja: 11 ZA, 1 VZDRŽAN

Za podpredsednika kandidira Miha Srdinšek. \\
Rezultat glasovanja: 11 ZA, 1 VZDRŽAN

Za tajnico kandidira Mojca Žilavec.  \\
Rezultat glasovanja: soglasno potrjena.

\begin{sklep*}
ŠS FMF za namestnika predsednika imenuje Ano Kregar, za namestnika podpredsednika pa Miho Podkrajška.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
ŠS FMF za predstavnika v ŠS UL imenuje Ano Kregar in Miho Srdinška, za njuna namestnika pa Mojco Žilavec in Klemna Ducmana.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
ŠS FMF imenuje Miho Srdinška za predstavnika v ZPS OF in Roka Gregoriča za predstavnika v ZPS OM.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
ŠS FMF za predstavnike v Senatu imenuje Sašo Marolt, Klemna Ducmana in Ines Meršak, za njihove namestnike pa Mojco Žilavec, Miho Srdinška in Ano Kregar.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
ŠS FMF za predstavnika v Disciplinski komisiji imenuje Klemna Ducmana in
Miho Šifrerja, za namestnika pa Miho Podkrajška in Ano Smerdu.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
ŠS FMF za predstavnici v Etični komisiji imenuje Gajo Guerrini in Mojco Žilavec, za njuna namestnika pa Miho Srdinška in Ano Smerdu.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
ŠS FMF za predstavnika  v Komisiji za kakovost imenuje Miho Šifrerja in Miho Podkrajška, za njuna namestnika pa Ano Smerdu in Gajo Guerrini.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
ŠS FMF za predstavnici v Komisiji za samoevaluacijo imenuje Ano Smerdu in Marion van Midden, za njuni namestnici pa Ines Meršak in Sašo Marolt.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
ŠS FMF za predstavnico v upravnem odboru ŠOVZ FMF imenuje Ano Smerdu, za njeno namestnico pa Sašo Marolt.
\end{sklep*}

Svet za predstavnika za stike z RC imenuje Jureta Slaka, za njegovo namestnico pa Ines Meršak.

\item
Svet se seznani z obiskom Zagrebških študentov matematike.

Svet se dogovori, da bodo seje predvidoma potekale v enakem terminu kot konstitutivna seja, torej ob četrtkih od 15h do 16h.

Svet se dogovori, da bomo športne dogodke objavljali na FB profilu ŠS FMF in na forumu, za kar bo skrbela Ana Kregar.
\end{ad}

% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
Zapisala Marion van Midden, pregledal Jure Slak

\begin{flushright}
  Predsednik ŠS FMF \\
  Jure Slak
\end{flushright}}

\end{document}
