\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{2}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{1.~12.~2016}
\newcommand{\DateZapisnik}{19.~12.~2016}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF: Klemen Ducman, Ana Kregar, Saša Marolt, Ines
Meršak, Jure Slak, Ana Smerdu, Miha Srdinšek, Miha Šifrer, Marion van Midden in
Mojca Žilavec.

Opravičeno odsotni: Rok Gregorič

\begin{red*}
\item Sprejem zapisnikov prejšnjih sej
\item Izvolitev namestnikov za tajnika in namestnike članov ZPS
\item Sprejem študentskih mnenj
\item Poročila predstavnikov in priprave na sodelovanje v organih
\item Obisk zagrebških študentov
\item Izbira designa za matematični hoodie in nadaljna izvedba
\item Obravnava poziva za potrdilo ``LGBT prijazen faks''
\end{red*}

\begin{ad}
\item
\begin{sklep*}
  ŠS FMF potrjuje zapisnik 1.~seje.
\end{sklep*}

\item
Svet  izvede dodatne volitve vodstva ŠS in  imenuje študentske predstavnike v ZPS.
ŠS FMF za namestnika ZPS, matematični oddelek imenuje Ano Smerdu, za namestnika
ZPS, fizikalni oddelek pa Klemna Ducmana.

Svet za namestnico tajnika imenuje Ines Meršak.

\item
Svet je seznanjen z mnenji.

\begin{sklep*} ŠS FMF sprejme mnenje o Damjani Kokol Bukovšek.  \end{sklep*}
\begin{sklep*} ŠS FMF sprejme mnenje o Gregorju Ciglerju.       \end{sklep*}
\begin{sklep*} ŠS FMF sprejme mnenje o Janezu Šternu.           \end{sklep*}
\begin{sklep*} ŠS FMF sprejme mnenje o Jasni Prezelj.           \end{sklep*}
\begin{sklep*} ŠS FMF sprejme mnenje o Jerneju Fesel Kameniku.  \end{sklep*}
\begin{sklep*} ŠS FMF sprejme mnenje o Karin Cvetko Vah.        \end{sklep*}
\begin{sklep*} ŠS FMF sprejme mnenje o Lucijanu Plevniku.       \end{sklep*}
\begin{sklep*} ŠS FMF sprejme mnenje o Risteju Škrekovskem.     \end{sklep*}
\begin{sklep*} ŠS FMF sprejme mnenje o Nini Ružič.              \end{sklep*}

\begin{sklep*} ŠŠ FMF ne izda mnenja o Vladu Malačiču, zaradi premalo
informacij, s katerimi bi lahko ocenili njegovo pedagoško delo.
\end{sklep*}

\item
Vsi člani Sveta, ki sodelujejo s senatu so prinesli prijavnice.

Svet se seznani s sestankom matematičnega oddelka s predstojnico Barbaro
Drinovec Drnovšek in njenim namestnikom Matjažem Konvalinko.

\item
Svet se seznani z obiskom stotih Zagrebških študentov matematike na FMFju.
Obisk se bo zgodil 10.\ decembra ob 13h, kjer bodo iz Sveta sodelovali Marion
van Midden, Jure Slak in Ines Meršak.  Predlog 1: če kdo pozna tujega študenta
na FMF, ga lepo povabi k sodelovanju.  Predlog 2: obvestilo o obisku pošljemo
študentom na mail in objavimo na uradni spletni strani faksa.

\item
Svet se strinja, da je izbira designa za matematični hoodie enakovredna
fizikalnemu.  V roku enega meseca se poišče ponudbe in se izbere najbolj ugodno
oz.\ stopi v kontakt s fiziki, ki organizirali fizikalni hoodie.

\item
Svet se strinja, da vložimo zahtevo za ``LGBT prijazen faks''.
Jure zaključi zadevo.

\item
Svet se dogovori, da tudi letos organizira novoletno stojnico pred faksom.
Natančnejši spored ljudi, pripomočki in živila, ki jih potrebujemo za izvedbo,
sledijo na Google drive-u.
Kot vsako leto se dogovorimo, da imajo prostovoljci, ki na stojnici delajo vse zastonj.

\textit Sejo med dogovarjanjem o stojnici zapustijo Ana Smerdu, Saša Marolt in Jure Slak.

Naslednja seja bo izjemoma v torek 20.~12.~ob 16ih.
\end{ad}

\end{document}

