\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{4}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{19.~1.~2017}
\newcommand{\DateZapisnik}{19.~1.~2017}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF: Klemen Ducman, Ana Kregar, Rok Gregorič, Ana
Smerdu, Miha Srdinšek, Miha Šifrer, Jure Slak in Saša Marolt.

Opravičeno odsotni: Ines Meršak, Mojca Žilavec

Neopravičeno odsotni: Gaja Guerrini, Marion van Midden

\begin{red*}
\item Sprejem zapisnikov prejšnjih sej
\item Sprejem študentskih mnenj
\item Poročila predstavnikov v ZPS-jih in senatu
\item Pritožba glede ocenjevanja pri Moderni fiziki
\end{red*}

\begin{ad}
\item
\begin{sklep*}
  ŠS FMF potrjuje zapisnik 3.~seje.
\end{sklep*}

\item
Svet je seznanjen z mnenji.

% \begin{sklep*} ŠS FMF sprejme mnenje o Nedeljki Žagar. \end{sklep*}
\begin{sklep*} ŠS FMF sprejme mnenje o Juretu Beričiču.  \end{sklep*}
\begin{sklep*} ŠS FMF sprejme mnenje o Alešu Mohoriču. \end{sklep*}
\begin{sklep*} ŠS FMF sprejme mnenje o Igorju Klepu. \end{sklep*}

\item Miha Srdinšek poroča o mnenju profesorjev o ocenjevanju pri Moderni fiziki.
Prav tako poroča o tem da so logotipi fakultete tudi v angleški verziji javno dostopni na
\url{http://www.fmf.uni-lj.si/si/fakulteta/logotipi/}.

Poročilo z ZPS matematike je bilo poslano po elektronski pošti in ni vsebovalo večjih posebnosti.

Jure Slak poroča o dogajanju na senatu. Volitve novega dekana FMF bodo potekale po stari zakonodaji.
V vmesnem obdobju dveh let bo potrebno napisati pravila za nove volitve.

\item Svet se seznani z odstopom Mihe Podkrajška v skladu z 21.~členom poslovnika ŠS FMF.
Njegovo pisno obvestilo o odstopu je predloženo svetu.

\begin{sklep*}
Saša Marolt postane njegova namestnica v disciplinski komisiji.
V komisiji za kakovost ga nadomesti Miha Srdinšek.
Na mestu namestnika podpredsednika ga zamenja Klemen Ducman.
Jure Slak bo spremembo sporočil vodstvu fakultete.
\end{sklep*}

\begin{sklep*}
Jure Slak bo prosil dekana za mediacije z doc. Veluščkom.
\end{sklep*}

Jure Slak svetu prenese pritožbe o čistoči študentske sobe 2.06.
\begin{sklep*}
Člani sveta, ki sobo bolj redno uporabljajo se zavežejo k večji čistoči.
Ana Smerdu bo o tem obvestila tudi predstavnike ŠO FMF.
\end{sklep*}

Klemen Ducman poroča o tem, da določeni študenti med uro fotografirajo in
memeajo o profesorjih.
\begin{sklep*}
Ti študenti bomo s strani sveta prijazno obveščeni, da tega ne smejo početi.
\end{sklep*}

Jure Slak je že v vmesnem obdobju poročal o sestanku z dr.~Matrinom Raičem
glede pritožbe, ki smo jo obravnavali na prejšnji seji.
Asistent je zagotovil, da je bila naloga dana samo z namenom popestritve vaj
in da ni bila mišljena da kogarkoli užali.
Dodal je tudi, da bi bilo dovolj, da bi se mu to samo povedalo, ker ni vedel,
da naloga koga moti, pa bi jo takoj spremenil. Iz skripte in prihodnjih vaj jo je umaknil
in se opravičil v razredu, če pa je v prihodnje še kakšna težava, je pripravljen na sodelovanje.

\end{ad}

% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
Zapisal Jure Slak, pregledala Mojca Žilavec

\begin{flushright}
  Predsednik ŠS FMF \\
  Jure Slak
\end{flushright}}


\end{document}


