\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{9}
\newcommand{\Title}{Zapisnik 1.~dopisne (\SejaNum.~redne) seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{24.\ 8.\ 2017 -- 27.\ 8.\ 2017}
\newcommand{\DateZapisnik}{27.\ 8.\ 2017}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF: Klemen Ducman, Ana Kregar, Saša Marolt, Ines Meršak, Jure Slak, Ana Smerdu, Miha Srdinšek, Miha Šifrer, Marion van Midden, Mojca Žilavec

\begin{red*}
\item Sprejem zapisnika prejšnje seje
\item Poročila predstavnikov v organih
\item Debata in sprejemanje študentskih mnenj
\item Mafija 0
\end{red*}

\begin{ad}
\item
\begin{sklep*}
  ŠS FMF potrjuje zapisnik 8.~seje.
\end{sklep*}

\item Na fiziki se prenavlja sanitarni blok, tako da bo stavba dobila nove wcje, čistilne prostore in dvigalo.

\item
Svet je seznanjen z mnenji.

\begin{sklep*}
Svet sprejme mnenje o Gregorju Dolinarju.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
Svet sprejme mnenje o Martinu Horvatu.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
Svet sprejme mnenje o Andriji Volkanovskem.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
Svet sprejme mnenje o Mihi Ravniku.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
Svet sprejme mnenje o Alenu Orbaniču.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
Svet sprejme mnenje o Žigi Virku.
\end{sklep*}
\begin{sklep*}
Svet sprejme mnenje o Marjanu Jermanu.
\end{sklep*}

\item
\begin{sklep*}
Svet nameni 100 eur sredstev za projekt ``Mafija 0''.
\end{sklep*}

\item Prispele so dodatne majice za Mafijski piknik, ki jih je plačal ŠS FMF.
Jure S.\ bo razdelil majice tistih, ki jih na pikniku niso dobili.
Nekaj majic ŠS FMF podari tudi hišniku, vrataricam in čistilkam.

Iz sveta izstopi Rok Gregorič, ker je uspešno magistriral in ni več študent FMF.

\end{ad}

% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
Zapisal Jure Slak, pregledala Mojca Žilavec

\begin{flushright}
  Predsednik ŠS FMF \\
  Jure Slak
\end{flushright}}

\end{document}
