\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{1}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne (konstitutivne) seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{9.~11.~2018}
\newcommand{\DateZapisnik}{9.~11.~2018}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:
Matej Janežič,
Rok Kaufman,
Pia Klemenc,
Ines Meršak,
Klementina Pirc,
Aljoša Rebolj,
Jure Slak,
Miha Srdinšek,
Katarina Šipec.

Ostali prisotni: prof.~dr.~Anton Ramšak, dekan; mag.~Bernarda Golob Hribar, tajnik fakultete.

\begin{red*}
	\item Poročilo dekana
	\item Potrditev mandatov novoizvoljenih članov
	\item Poročilo predsednice v prejšnjem mandatu
	\item Volitve vodstva ŠS
\end{red*}

\begin{ad}
	\item
	Dekan na kratko povzame sodelovanje v lanskem letu, predstavi težave z izpitnim režimom na fiziki in načrt reševanja ter si želi dobrega sodelovanja v naslednjem mandatu. Tajnica predstavi problem o nizkem obisku zdravniških pregledov in želi, da bi letos poskusili povišati ta obisk.

	\textit{Dekan in tajnik zapustita sejo.}

	\item
	Svet se seznani s poročilom volitev.
	\begin{sklep*}
		Svet potrjuje rezultate volitev in s tem svoj mandat.
	\end{sklep*}

	\item
	Svet je seznanjen z delovanjem v prejšnjem mandatu.

	\item
	Svet izvede volitve vodstva ŠS in imenuje študentske predstavnike v organe FMF.

	Za predsednico kandidira Ines Meršak.\\
	Rezultat glasovanja: soglasno potrjena.

	Za podpredsednika kandidira Matej Janežič.\\
	Rezultat glasovanja: soglasno potrjen.

	Za predstavnika študentov OM kandidira Ines Meršak.\\
	Rezultat glasovanja: soglasno potrjena.

	Za predstavnika študentov OF kandidira Miha Srdinšek.\\
	Rezultat glasovanja: soglasno potrjena.

	Za tajnika kandidira Rok Kaufman. \\
	Rezultat glasovanja: 8 glasov za in 1 proti.

	\begin{sklep*}
		ŠS FMF imenuje Pio Klemenc in Ines Meršak za predstavnici v ŠS UL, njun namestnik je Miha Srdinšek.
	\end{sklep*}

	\begin{sklep*}
		ŠS FMF imenuje Mateja Janežiča za predstavnika v UO, njegova namestnica je Katarina Šipec.
	\end{sklep*}

	\begin{sklep*}
		ŠS FMF za predstavnike v Senatu FMF imenuje Mateja Janežiča, Roka Kaufmana in Aljošo Rebolj, za njihove namestnike pa Katarino Šipec, Miho Srdinška in Pio Klemenc.
	\end{sklep*}

	\begin{sklep*}
		ŠS FMF imenuje Miho Srdinška za predstavnika v ZPS OF in Pio Klemenc za predstavnika v ZPS OM. Njuna namestnika sta Rok Kaufman in Aljoša Rebolj.
	\end{sklep*}

	\begin{sklep*}
		ŠS FMF za predstavnika v Disciplinski komisiji imenuje Katarino Šipec in Mateja Janežiča za njenega namestnika.
	\end{sklep*}

	\begin{sklep*}
		ŠS FMF za predstavnika v Komisiji za etična vprašanja imenuje Miho Srdinška, za namestnico pa Ines Meršak.
	\end{sklep*}

	\begin{sklep*}
		ŠS FMF za predstavnika v Komisiji za kakovost imenuje Miho Srdinška in Pio Klemenc, za namestnika pa Roka Kaufmana in Katarino Šipec.
	\end{sklep*}

	\begin{sklep*}
		ŠS FMF za predstavnico v upravnem odboru ŠO FMF imenuje Pio Klemenc, njen namestnik pa je Aljoša Rebolj.
	\end{sklep*}

	\begin{sklep*}
		ŠS FMF ukine skrbnika za IT in razdeli vloge:
		\begin{itemize}
			\item
			Jure Slak bo skrbel za spletno stran.
			\item
			Ines Meršak bo skrbela za mailing listo.
			\item
			Katarina Šipec in Pia Klemenc bosta skrbeli za družabna omrežja.
			\item
			Matej Janežič bo skrbel za Discord strežnik, Overleaf mapo in Google Drive mapo.
			\item
			Klementina Pirc bo skrbela za plakate in promocijo.
			\end{itemize}
	\end{sklep*}

	\begin{sklep*}
		ŠS FMF za predstavnika v Komisiji za študijske zadeve imenuje Mateja Janežiča. Njegov namestnik je Miha Srdinšek.
	\end{sklep*}

	\begin{sklep*}
		Svet izvoli predstavnike v Komisiji za študentska mnenja.
		Svet sklene, da so člani tajni.
		% (Miha, Katarina, Pia, Tinka, Ines)
	\end{sklep*}

	\item
	Organizacija družabnih večerov se bo letos nadaljevala. Prvi družabni večer je potekal nemoteno. V tem mandatu bo za organizacijo skrbel Matej Janežič.

	Za športne ekipe je poskrbela Pia Klemenc. Treningi in tekme nemoteno potekajo.
\end{ad}

% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
	Zapisal Matej Janežič, pregledala Ines Meršak.

	\begin{flushright}
		Predsednica ŠS FMF \\
		Ines Meršak
\end{flushright}}

\end{document}
