\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{3}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{5.~12.~2018}
\newcommand{\DateZapisnik}{5.~12.~2018}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:
Matej Janežič,
Rok Kaufman,
Pia Klemenc,
Ines Meršak,
Klementina Pirc,
Jure Slak,
Miha Srdinšek,
Katarina Šipec.
\\
Opravičeno odsotni člani: Aljoša Rebolj.
\\
Ostali prisotni: Aljaž Bavec, predstavnik ŠO FMF.

\begin{red*}
  \item Sprejem zapisnika 2.~redne (1.~korespondenčne) seje
  \item Volitve namestnika tajnika
  \item Poročilo predstavnikov v organih
    \item Sprejem študentskih mnenj
    \item Novoletna stojnica
    \item Predlogi za izboljšavo študija na OF
    \item Stanje študentske sobe na OF
    \item Hoodieji
    \item Sponzorji
\end{red*}
\begin{ad}
    \item
    \begin{sklep*}
        ŠS FMF sprejme zapisnik prejšnje seje.
    \end{sklep*}
  \item
  \begin{sklep*}
    ŠS FMF imenuje Klementino Pirc in Jureta Slaka za namestnika tajnika.
  \end{sklep*}
  \item
  Predstavnica v ZPS OM poroča o decembrski seji:
  \begin{itemize}
    \item
    Začenja se pregledovanje in potencialno spreminjanje učnih načrtov.
  \end{itemize}

    \item
    \begin{sklep*}
    ŠS FMF sprejme študentska mnenja za naslednje pedagoške delavce:
        \begin{itemize}
            \item
            Rok Podlipec.
        \end{itemize}
    \end{sklep*}
    \item
    ŠS FMF in ŠO FMF bosta dogovore o organizaciji nadaljevala v naslednjih dneh.

    \textit{Katarina Šipec in Aljaž Bavec zapustita sejo.}
    \item
    Rok Kaufman in Miha Srdinšek predstavita probleme OF in predloge za izboljšavo študija OF:
    \begin{itemize}
        \item
        Različne generacije imajo različne možnosti pri izbiri predmetov na drugi stopnji.
        \item
        Na drugi stopnji se predava enaka snov pri več predmetih.
        \item
        Ni predstavnikov letnikov na drugi stopnji.
        \item
        Pri seminarjih (predstavitvi teme) študent ne dobi utemeljitve, zakaj je bil tako ocenjen.
        \item
        Problem računalniške smeri.
    \end{itemize}
    Rok in Miha bosta sestavila dva dopisa, enega na temo problematike 1.~stopnje, drugega pa za 2.~stopnjo. Dopisa bosta poslana Arčonu in skrbniku za program.
    \item
    Rok Kaufman predstavi stanje študentske sobe na OF in predloge za izboljšavo:
    \begin{itemize}
        \item
        Na policah bi bilo fizikalno gradivo (knjige, revije, ipd.)
        \item
        Ureditev prostovoljnih prispevkov.
    \end{itemize}
    \item
    ŠS FMF sestavi delovno skupino za Hoodieje: Klementina Pirc (vodja), Matej Janežič, Pia Klemenc, Katarina Šipec.
    \item
    Ines Meršak bo pripravila template emaila za prošnjo za sponzoriranje, Jure Slak bo pripravil nekaj predlogov potencialnih sponzorjev do naslednje seje.
    \item
    Ines Meršak predstavi povabilo na dogodek Primatijada, o katerem se bo več govorilo na naslednji seji.
\end{ad}

% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
  Zapisal Matej Janežič, pregledala Ines Meršak.
  \begin{flushright}
    Predsednica ŠS FMF \\
    Ines Meršak
  \end{flushright}}

\end{document}
