\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{4}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{16.~1.~2019}
\newcommand{\DateZapisnik}{16.~1.~2019}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:
Matej Janežič,
Rok Kaufman,
Pia Klemenc,
Ines Meršak,
Klementina Pirc,
Aljoša Rebolj,
Jure Slak,
Miha Srdinšek.
\\
Opravičeno odsotni člani in članice ŠS FMF UL:
Katarina Šipec.
\\
Ostali prisotni:
Ana Kregar, predstavnica ŠO FMF.

\begin{red*}
  \item Sprejem zapisnika 3. redne seje
  \item Karierni sejem
  \item Mafijski piknik
  \item Poročilo predstavnikov v organih
  \item Sprejem študentskih mnenj
  \item Hoodieji
  \item Dan števila $\pi$
  \item Interne ankete
\end{red*}

\begin{ad}
    \item
    \begin{sklep*}
        ŠS FMF sprejme zapisnik prejšnje seje.
    \end{sklep*}
    \item
    ŠO FMF seznani ŠS FMF s projektom organizacije kariernega sejma konec marca.
    \item
    \begin{sklep*}
        ŠS FMF in ŠO FMF se zavežeta k skupni organizaciji Mafijskega piknika. Delovna skupina bo ustanovljena naknadno.
    \end{sklep*}

    \textit{Ana Kregar in Jure Slak zapustita sejo.}
    \item
   Senat FMF, decembrska seja:
  \begin{itemize}
      \item cenik za doktorski študij (4.~letnik bo stal 4000 EUR),
    \item ustanovitev FMF založbe.
  \end{itemize}
  ZPS OF, decembrska seja:
  \begin{itemize}
      \item reorganizacija predmetov na 1.~stopnji (``kvantna vertikala''),
      \item OF želi spodbuditi študente 2.~stopnje za zaključitev študija v 2 letih.
  \end{itemize}
  ŠS UL, decembrska seja:
  \begin{itemize}
      \item volitve,
      \item v javnost je prišlo anonimno pismo študentov arhitekture glede izkoriščanja študentov s strani profesorjev, pri katerih so opravljali neplačano delo. Ugotavljamo, da se nič podobnega ne dogaja na FMF.
  \end{itemize}

  \item
    \begin{sklep*}
    ŠS FMF sprejme študentska mnenja za naslednje pedagoške delavce:
        \begin{itemize}
            \item Jaka Smrekar
            \item Luka Snoj
        \end{itemize}
    ŠS FMF zaradi pomanjkanja informacij ne more sprejeti študentskih mnenj za naslednje pedagoške delavce:
        \begin{itemize}
            \item Gregor Kramberger
            \item Sabina Markelj
            \item Žiga Zaplotnik
        \end{itemize}
    \end{sklep*}

    \item
    ŠS FMF se seznani s trenutnim stanjem naročil za hoodieje.

    \item
    ŠS FMF se seznani seznani s sredstvi za dan števila $\pi$. Predlog za nagrade: 314 zmagovalec, 159 2.~uvrščeni, 65 3.~uvrščeni (3.141592653...), skupaj 538. Preostanek sredstev se porabi za nakup nagrad za vse udeležence (brain puzzle, kupon za npr.~Črno Luknjo, vstopnica za Hišo eksperimentov ...)

    \item
    ŠS FMF se seznani s predlogi za prenovljene interne študentske ankete. Prakso internih anket bi razširili tudi na OF.

    \item
    Rok in Miha sta sestavila plan za delovanje študentske sobe na OF, seznam potrebščin, ki ga bosta naložila na skupni Drive. ŠS FMF bo organiziral nakup, ko bo sestavljen dokončen seznam.

    Informacije za Primatijado posredujemo ŠO FMF. Poskušamo najti nekoga, ki bi bil zainteresiran za organizacijo.
\end{ad}

\end{document}
