\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{7}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{23.~4.~2019}
\newcommand{\DateZapisnik}{23.~4.~2019}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:
Matej Janežič,
Pia Klemenc,
Ines Meršak,
Klementina Pirc,
Aljoša Rebolj,
Jure Slak,
Miha Srdinšek,
Katarina Šipec.
\\Opravičeno odsotni člani in članice ŠS FMF UL:
Rok Kaufman.

\begin{red*}
	\item
	Sprejem zapisnika 6.~redne seje
	\item
	Poročilo predstavnikov v organih
    \item
    Sprejem študentskih mnenj
    \item
    Spremembe poslovnika ŠS FMF
    \item
    Mafijski piknik
\end{red*}

\begin{ad}
    \item
    \begin{sklep*}
        ŠS FMF sprejme zapisnik prejšnje seje.
    \end{sklep*}

    \item
    seja senata FMF:
    \begin{itemize}
        \item Predlog uvedbe ocene doktorata, debata o kriteriju za ocenjevanje.
        \item Razprava o študijskem koledarju za prihodnje leto.
        \item Svečana listina za najboljše študente, predlagana sta bila dva študenta.
    \end{itemize}

    seja ZPS OF:
    \begin{itemize}
        \item Predstavitev internih anketah in glasovanje o njihovi uporabi. Vsak profesor se bo odločil sam, ali jih bo razdelil študentom ali ne.
        \item Menjava kavčev in vreč na fiziki.
        \item Sprejem študijskega reda.
        \item prof.~dr.~Irena Drevenšek Olenik predlagana za predstojnico, prof.~dr.~Primož Ziherl za namestnika.
    \end{itemize}

    seja ŠS UL:
    \begin{itemize}
        \item Univerza organizira natečaj 100UL aktiven.
        \item Revija o študentskih pevskih zborih.
        \item Mednarodni magistrski program, če bo dovolj sredstev.
        \item NAKVIS bo bolj pozoren na članice, ki so bile medijsko izpostavljene.
        \item Ideja za obveščanje študentov: predmet na spletni učilnici, kamor so samodejno vpisani vsi študenti.
    \end{itemize}

    \item
    ŠS FMF sprejme študentska mnenja za naslednje pedagoške delavce:
    \begin{itemize}
        \item Natan Osterman
        \item Primož Moravec
        \item Drejc Kopač
        \item Dunja Fabjan
        \item Jure Kališnik
        \item Martin Klanjšek
        \item Zoran Arsov
        \item Marion van Midden
    \end{itemize}
    Svet zaradi pomanjkanja informacij ne izda mnenja o kandidatki Petri Tomše.

    \item
    \begin{sklep*}
        ŠS FMF sprejme predlagane spremembe poslovnika ŠS FMF.
    \end{sklep*}

    \item
    Mafijski piknik
    \begin{itemize}
        \item Matej in Klementina ostale člane seznanita z napredkom organizacije piknika.
        \item Razvije se debata o dizajnu za majice.
    \end{itemize}

   \end{ad}




% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
	Zapisala Klementina Pirc, pregledala Ines Meršak.

	\begin{flushright}
		Predsednica ŠS FMF \\
		Ines Meršak
\end{flushright}}

\end{document}
