\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{8}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{14.~6.~2019}
\newcommand{\DateZapisnik}{14.~6.~2019}

\begin{document}
  
  Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:
  Matej Janežič,
  Rok Kaufman,
  Pia Klemenc,
  Ines Meršak,
  Klementina Pirc,
  Aljoša Rebolj,
  Jure Slak,
  Miha Srdinšek,
  Katarina Šipec.
  
  \begin{red*}
    \item
    Sprejem zapisnika 7.~redne seje
    \item
    Poročilo predstavnikov v organih
    \item
    Sprejem študentskih mnenj
    \item
    Poročilo Mafijskega piknika
  \end{red*}
  
  \begin{ad}
    \item
    \begin{sklep*}
      ŠS FMF sprejme zapisnik prejšnje seje.
    \end{sklep*}
    
    \item
    SŠ FMF se seznani s sklepi:
    
    ŠS UL:
    \begin{itemize}
      \item komisija za študentska mnenja bo lahko sprejela ``vzdržano'' mnenje o kandidatu za 
      izvolitev
      \item sprememba pravilnika o volitvah
      \item lexi -- zunanja aplikacija, ki bi vsebovala vis in urnik za študenta. vprašanje osebnih 
      podatkov?
    \end{itemize}
    ZPS OM:
    \begin{itemize}
      \item nizek vpis na prvem roku na finančno matematiko
      \item univerzitetna založba na FMF
    \end{itemize}
    ZPS OF:
    \begin{itemize}
      \item knjižnica naj bi bila dokončana septembra
      \item članki naj bi v prihodnje potrebovali kompletne supplementary info
      \item popravljanje doktorata pred zagovorom -- naj bi bil v prihodnje uradno namen Seminarja 
      2
      \item v prihodnje mora biti nujno vpisovanje študentov na visu za izpite
    \end{itemize}
    senat FMF maj:
    \begin{itemize}
      \item sestavljen študijski koledar -- zimsko izpitno obdobje premaknjeno za 3 dni zaradi 
      nadomeščanja v ponedeljek prvi teden
      \item nov logo UL, ker prodajamo matično zgradbo
    \end{itemize}
    
    \item
    ŠS FMF sprejme študentska mnenja za naslednje pedagoške delavce:
    \begin{itemize}
      \item Tilen Koklič
      \item Andrej Zorko
      \item Matjaž Žitnik
      \item Uroš Kuzman
      \item Peter Popović
      \item Riccardo Ugolini
      \item Tim Kolar
      \item Marko Ljubotina
      \item Bojan Žunkovič
      \item Martin Raič
    \end{itemize}
    
    \item
    Prodali smo 588 kart za Mafijski piknik, od česar jih (zaradi slabega vremena) ni prišlo 47. 
    Hrana je bila super, v pomoč je bilo sponzorstvo s strani fakultete za majice. Ideje za 
    naslednjič: resna vegi izbira, pečen krompir, odbojka, voda na šanku, prva pomoč, kavcija za 
    izposojo kart.
    
    \item Diskusija o internih anketah. Kako poudariti študentom o pomenu in razliki med interno 
    anketo in anketo na visu?
    
    FMF odbojka. Boljši dresi za naslednje leto.
    
    Sestava študentskega sveta naslednje leto.
  \end{ad}
  
\end{document}