
\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{11}
\newcommand{\Title}{Zapisnik 3.~dopisne (\SejaNum.~redne) seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{9.~9.~2018 -- 12.~9.~2018}
\newcommand{\DateZapisnik}{16.~9.~2018}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:
Aljaž Bavec,
Neža Dimec,
Klemen Ducman,
Matej Janežič,
Pia Klemenc,
Ines Meršak,
Klementina Pirc,
Jure Slak,
Miha Šifrer,
Katarina Šipec,
Teo Trifkovič.

\begin{red*}
  \item Sprejem zapisnika 10.~redne (2.~dopisne) seje
  \item Poročilo predstavnikov v organih 
  \item Sprejem študentskih mnenj
  \item Potrdila o članstvu v ŠS FMF
\end{red*}

\begin{ad}
	\item 
	
	Sklep soglasno sprejet.

    \item
    \textbf{Predstavnik v ZPS Oddelka za fiziko poroča o septembrski seji:}
    \begin{itemize}
        \item Spremembe študijskih programov.
        \item Preimenovanje programa FMT v Aplikativno fiziko.
        \item Proračun za fizike (prenova vhoda).
    \end{itemize}
    
    \textbf{Senatorka FMF poroča o septembrski seji:}
    \begin{itemize}
        \item Imenovanje Komisije za študijske zadeve.
        \item Seznanitev z načrtom dela, rebalansom in polletnim poročilom.
    \end{itemize}
    
	\item
	\begin{sklep}
		ŠS FMF sprejme študentsko mnenje o kandidatu Dušanu Ponikvarju.
	\end{sklep}
	Sklep soglasno sprejet.
	\begin{sklep}
		ŠS FMF sprejme študentsko mnenje o kandidatu Klemnu Šivicu.
	\end{sklep}
	Sklep soglasno sprejet.
	\begin{sklep}
		ŠS FMF sprejme študentsko mnenje o kandidatu Davidu Dolžanu.
	\end{sklep}
	Sklep soglasno sprejet.
	\begin{sklep}
		ŠS FMF sprejme študentsko mnenje o kandidatu Davorinu Lešniku.
	\end{sklep}
	Sklep soglasno sprejet.
	
	\item
	\begin{sklep}
		ŠS FMF izda potrdila o članstvu.
	\end{sklep}
	Sklep soglasno sprejet.
	
	\item Nik Škrlec bo novembra igral 50.~ponovitev svoje predstave: "Naj gre vse v Pi". Denar od vstopnic te predstave namerava nameniti za nagradni sklad tekmovanja v recitiranju števila $\pi$ marca 2019.
	
\end{ad}

% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
	Zapisala Ines Meršak, pregledal Matej Janežič.
	
	\begin{flushright}
		Predsednica ŠS FMF \\
		Ines Meršak
\end{flushright}}

\end{document}
