\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{12}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{18.~10.~2018}
\newcommand{\DateZapisnik}{18.~10.~2018}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:
Aljaž Bavec,
Matej Janežič,
Pia Klemenc,
Ines Meršak,
Klementina Pirc,
Jure Slak,
Miha Šifrer,
Katarina Šipec.
\\
Opravičeno odsotni člani in članice ŠS FMF UL: Neža Dimec.

\begin{red*}
  \item Sprejem zapisnika prejšnje seje
  \item Volitve predstavnikov v komisije in organe fakultete
  \item Poročilo predstavnikov v organih
  \item Sprejem študentskih mnenj
  \item Volitve v ŠS FMF
  \item Športne ekipe
  \item Večeri družabnih iger
\end{red*}

\begin{ad}
  \item
  \begin{sklep*}
    ŠS FMF potrjuje zapisnik 11.~redne (3.~korespondenčne) seje.
  \end{sklep*}
  \item
  ŠS FMF se seznani, da Klemnu Ducmanu in Teu Trifkoviču zaradi izgube statusa študenta poteče mandat v ŠS FMF.
  \begin{sklep*}
    ŠS FMF imenuje Mateja Janežiča za novega člana UO FMF.
  \end{sklep*}
  \item
  Član Komisije za študijske zadeve poroča o septembrski seji, na kateri se je glasovalo o študentskih prošnjah.

  Članica Senata FMF poroča o zadnji seji, na kateri so se obravnavale pritožbe na prej omenjene prošnje.

  Predstavnica v ŠS UL poroča o zadnji seji, na kateri so se seznanili s spremembami 128.~člena: če študent pol leta po izgubi statusa dobi potrjeno temo diplomske naloge, ima na voljo dve leti, da brez stroškov dokonča in zagovarja to diplomsko delo.
  \item
  Sprejem študentskih mnenj:
  \begin{sklep*}
    ŠS FMF pregleda in sprejme študentska mnenja za naslednje pedagoške delavce:
    \begin{itemize}
      \item Marjetka Conradi
      \item Dunja Fabjan
      \item Anton Gradišek
      \item Pino Koc
      \item Leon Lampret
      \item Primož Moravec
      \item Urban Simončič
      \item Matjaž Zaveršnik
    \end{itemize}
  \end{sklep*}
  \item
  ŠS FMF je poiskal tri prostovoljce, ki bojo v volilni komisiji za volitve v ŠS FMF 2018/2019:
  \begin{itemize}
    \item Žiga Avbreht
    \item Matej Jazbec
    \item Luka Miklavčič
  \end{itemize}
  \item
  Pia Klemenc poroča o napredovanju pri sestavi športnih ekip FMF. Ekipe so večinsko že sestavljene in imajo določene vodje.
  \item
  Matej Janežič prevzame vodenje družabnih večerov za študijsko leto 2018/2019, prvi družabni večer je predviden v prvem tednu novembra.
  \item
  Ines Meršak pripravi in predstavi predloge za delavnice, ki bi jih izvedli v letu 2018/2019.

  Jure Slak je pripravil zloženko ŠS FMF, ki so jo študenti prvih letnikov prejeli 1.~oktobra.

  Jure Slak poroča o uspešnem zaključku UPM 2018.
\end{ad}

% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
  Zapisal Matej Janežič, pregledala Ines Meršak.

  \begin{flushright}
    Predsednica ŠS FMF \\
    Ines Meršak
\end{flushright}}

\end{document}

