\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{1}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne (konstitutivne) seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{20.~11.~2017}
\newcommand{\DateZapisnik}{21.~11.~2017}

\begin{document}

Prisotni:
Aljaž Bavec,
Neža Dimec,
Klemen Ducman,
Matej Janežič,
Pia Klemenc,
Ana Kregar,
Ines Meršak,
Klementina Pirc,
Jure Slak,
Miha Šifrer,
Katarina Šipec,
Teo Trifkovič

Ostali prisotni: prof.~dr.~Anton Ramšak, dekan; mag.~Bernarda Golob Hribar, tajnik fakultete.

\begin{red*}
  \item Poročilo dekana
  \item Potrditev mandatov novoizvoljenih članov
  \item Dolžnosti in pravice Sveta in članov
  \item Poročilo predsednika v prejšnjem mandatu
  \item Volitve vodstva ŠS
\end{red*}

\begin{ad}
\item
  Dekan na kratko predstavi dogajanje na fakulteti in načrte glede sodelovanja s ŠS FMF.
  ŠS izpostavi probleme dresov za nogometno ekipo, načrta knjižnice, ocenjevanja pri Moderni
  fiziki, mafijskega piknika, volilne komisije za ŠS FMF.

  \textit{Dekan in tajnik zapustita sejo.}

\item Svet se seznani s poročilom volitev.
  \begin{sklep*}
    ŠS potrjuje rezultate volitev in s tem svoj mandat.
  \end{sklep*}

\item
  Članom Sveta so predstavljene njihove pravice in dolžnosti ter obrazložene
  funkcije v posameznih organih.

\item
  Svet je seznanjen z delovanjem v prejšnjem mandatu.

\item
  Svet izvede volitve vodstva ŠS in imenuje študentske predstavnike v ostale organe.

  Za predsednika kandidira Klemen Ducman.  \\
  Rezultat glasovanja: soglasno potrjen.

  Za podpredsednico kandidira Ines Meršak. \\
  Rezultat glasovanja: soglasno potrjena.

  Za tajnika kandidira Matej Janežič. \\
  Rezultat glasovanja: soglasno potrjen.

  \begin{sklep*}
    ŠS FMF za namestnika predsednika imenuje Aljaža Bavca, za namestnico podpredsednice Ano Kregar.
  \end{sklep*}

  \begin{sklep*}
    ŠS FMF imenuje Tea Trifkoviča za predstavnika v ZPS OF in Miha Šifrerja za predstavnika v ZPS OM.
    Njuna namestnika sta Aljaž Bavec in Neža Dimec.
  \end{sklep*}

  \begin{sklep*}
    Klemen Ducman odstopi z mesta predstavnika v UO.
    ŠS FMF imenuje Klemna Ducmana za predstavika v UO, njegova namestnica je Ana Kregar.
  \end{sklep*}

  \begin{sklep*}
    ŠS FMF za predstavnike v Senatu imenuje Klemna Ducmana, Ines Meršak in Ano Kregar, za njihove
    namestnike pa Aljaža Bavca, Klementino Pirc, Pio Klemenc.
  \end{sklep*}

  \begin{sklep*}
    ŠS FMF za predstavnika v Disciplinski komisiji imenuje Katarino Šipec in Miho Šifrerja za
    njenega namestnika.
  \end{sklep*}

  \begin{sklep*}
    ŠS FMF za predstavnika v Etični komisiji imenuje Mateja Janežiča, za namestnico pa Ines Meršak.
  \end{sklep*}

  \begin{sklep*}
    ŠS FMF za predstavnika v Komisiji za kakovost imenuje Tea Trifkoviča in Klementino Pirc, za namestnici pa Katarino Šipec in Pio Klemenc.
  \end{sklep*}

  \begin{sklep*}
    ŠS FMF za predstavnico v upravnem odboru ŠOVZ FMF imenuje Ano Kregar, njen namestnik pa je Matej
    Janežič.
  \end{sklep*}

  \begin{sklep*}
    Svet pozicijo predstavnika za stike z RC preimenuje v skrbnika informacijske tehnologije.
    Svet za skrbnika IT imenuje Ines Meršak, njena pomočnika sta Neža Dimec in Jure Slak.
  \end{sklep*}

  \begin{sklep*}
    Svet izvoli predstavnike v Komisiji za študentska mnenja.
  \end{sklep*}

\item
  Ines Meršak izrazi interes za organizacijo družabnih večerov.
  Pia Klemenc, Matej Janežič, Neža Dimec, Katarina Šipec in Aljaž Bavec se strinjajo.

  Organizacija brucovanja se bo dogajala elektronsko.
\end{ad}

% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
  Zapisal Jure Slak, pregledal Klemen Ducman

  \begin{flushright}
    Predsednik ŠS FMF \\
    Klemen Ducman
\end{flushright}}

\end{document}

