
\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{5}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{21.~3.~2018}
\newcommand{\DateZapisnik}{22.~3.~2018}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:
Aljaž Bavec,
Neža Dimec,
Klemen Ducman,
Matej Janežič,
Pia Klemenc,
Ana Kregar,
Ines Meršak,
Klementina Pirc,
Jure Slak,
Miha Šifrer,
Katarina Šipec. \\
Opravičeno odsotni člani in članice ŠS FMF UL:
Teo Trifkovič.



\begin{red*}
  \item Sprejem zapisnika prejšnje seje
  \item Poročilo predsedstva
  \item Poročila predstavnikov v organih in komisijah
  \item Sprejem študentskih mnenj
  \item Hoodie
  \item Mafijski piknik
  \item Družabni večer
  \item Prijave na javno tribuno ŠOFMF
  \item Poročilo o organizaciji pi dneva
\end{red*}

\begin{ad}
	
	\item
	ŠS FMF soglasno potrjuje zapisnik 4. seje ŠS FMF UL.
		
	\item
	Člani predsedstva ŠS FMF poročajo o prizadevanjih za usklajenost internih anket in večjo ter lažjo dostopnost do njih.
	
	\item 
	\textbf{Predstavnik ZPS Oddelka za matematiko poroča o marčevski seji:}
	\begin{itemize}
		\item 
		dekan FMF Anton Ramšak razdeli delo na dva prodekana
		\item 
		obravnava se jezikovna problematika magistrskega študija matematike, za katerega se bo spomladi poskusilo natančno določiti jezik, v katerem se bo izvajal vsak posamezen predmet
	\end{itemize}
		
		
	\item 
		Sprejem študentskih mnenj:
	\begin{sklep}
		ŠS FMF pregleda in sprejme študentska mnenja za naslednje pedagoške delavce:
		\begin{itemize}
			\item Rok Dolenec
			\item Barbara Ikica
			\item Andrej Muhič
			\item Gregor Šega
			\end{itemize}	
	\end{sklep}
		Študentski svet poglobljeno obravnava tudi primer študentskega mnenja za Deana Cvetka. Soglasno in z 1 vzdržanim članom se odloči, da se bo izvedla uradna mediacija, po njej pa bo sledila izdaja novega študentskega mnenja.

\textit{Matej Janežič, Jure Slak in Katarina Šipec zapustijo sejo.}
	
	\item Plakati za hoodie bodo objavljeni v roku enega tedna. Istočasno se bo pričelo tudi zbiranje naročil.
	
	\item 
	Mafijski piknik bo dne 16.~5.~2018. Klemen bo poklical v Mostec in rezerviral prostor. Potrebno je poskrbeti tudi za ozvočenje in glasbo. Pri glasbi je pomembno, da so zastopane vse zvrsti, da se posledično ugodi čim več različnim okusom. Ana se javi, da bo povprašala za glasbo. Klemen sporoči ostalim članom, da jim bo posredoval lanski finančni načrt piknika. ŠS FMF je soglasen, da mora tudi razpis za majice mafijskega piknika čim prej v javno objavo. Do takrat bo določen tudi datum trajanja razpisa. Da gre natečaj ven do petka, bo poskrbela Ines.
	
	Sestavi se osnova organizacijskega odbora, katerega vodja je Klemen Ducman. Anže Mihelič predstavi idejo o tekmovanju v spuščanju vodnih raket, za katerega ŠS FMF prispeva denarno podporo v višini 50 Eur. Anže Mihelič je tudi vključen v organizacijski odbor.
		
	\item 
	ŠS FMF organizira naslednji družabni večer v četrtek, 5.~4.~2018.
	
	\item Javna tribuna:
\begin{sklep}
ŠS FMF odloči, da bo na javno tribuno prijavil naslednje projekte:
\begin{itemize}
\item majice za mafijski piknik,
\item novoletna stojnica,
\item družabni večeri,
\item brucovanje,
\item čajni kotiček.
\end{itemize}
\end{sklep}
Pri tem sklepu je prioriteta financiranje majic za mafijski piknik.
	
	\item Pi dan je odlično uspel.
	
\textit{Seji se pridruži Matej Janežič.	}
	
	\item 
	Jure Slak predstavi ukrepe, ki jih izvaja vodstvo FMF v zvezi s prenovo diplomskih in magistrskih nalog v obliki zbiranja e-gradiv, dostopnosti gradiv, itd.
	
	
\end{ad}

% spremeni footer
\makeatletter \global\let\@enddocumenthook\@empty \makeatother
\AtEndDocument{
	Zapisala Neža Dimec in Matej Janežič, pregledal Klemen Ducman.
	
	\begin{flushright}
		Predsednik ŠS FMF \\
		Klemen Ducman
\end{flushright}}

\end{document}
