
\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{7}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{24.~4.~2018}
\newcommand{\DateZapisnik}{27.~4.~2018}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:
Aljaž Bavec,
Neža Dimec,
Klemen Ducman,
Matej Janežič,
Pia Klemenc,
Ana Kregar,
Ines Meršak,
Klementina Pirc,
Miha Šifrer,
Katarina Šipec,
Teo Trifkovič.
\\
Opravičeno odsotni člani in članice ŠS FMF UL:
Jure Slak.


\begin{red*}
  \item Sprejem zapisnika prejšnje seje
  \item Poročilo predsedstva
  \item Poročilo o financah
  \item Razporeditev dela za mafijski piknik
  \item Hoodie poročilo
  \item Poročilo tekmovanja iz Moskve
\end{red*}

\begin{ad}
	\item
	ŠS FMF soglasno potrjuje zapisnik 5.~seje ŠS FMF UL.
	\item 
	Klemen Ducman poroča o finančnih problematikah v zvezi z organizacijo mafijskega piknika. \\
	Ines Meršak poroča o sestanku z Anito Buckley v zvezi z delavnico za zaposlene, katere cilji so boljša komunikacija med študenti in pedagoškimi delavci.
	\item
	ŠS FMF od faksa prejme 1500 Eur za majice za mafijski piknik.\\
	\textbf{Razdelitev dela za Mafijski piknik:}
	\begin{itemize}
		\item 
		Ines Meršak in Teo Trifkovič bosta poskrbela za ozvočenje.
		\item 
		Aljaž Bavec bo poskrbel za osebo, ki bo na pikniku organizirala glasbo.
		\item 	
		Ana Kregar bo poskrbela za plošče za žar.
		\item 
		Klemen Ducman se bo v Mafiji pozanimal, v kakšni meri nam lahko pomagajo z organizacijo.
		\item 
		Ines Meršak, Klementina Pirc in Miha Šifrer bodo natisnili karte.
		\item 
		Aljaž Bavec, Klemen Ducman, Matej Janežič, Ana Kregar, Miha Šifrer, Katarina Šipec in Teo Trifkovič bodo delili karte.
	\end{itemize}	
	\item 
	Matej Janežič predstavi statistiko naročil FMF hoodijev.
	\item 
	Aljaž Bavec poroča o uspešnem sodelovanju na tekmovanju v Moskvi.
	\item
	ŠS FMF bo organiziral naslednji družabni večer v Mafiji dne 10.~5.~2018. \\
	Pia Klemenc in Matej Janežič bosta organizirala športne ekipe FMF za tekmovanja v naslednjem študijskem letu.
\end{ad}

\end{document}
