
\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{8}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{8.~5.~2018}
\newcommand{\DateZapisnik}{8.~5.~2018}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:
Aljaž Bavec,
Klemen Ducman,
Matej Janežič,
Pia Klemenc,
Ines Meršak,
Klementina Pirc,
Miha Šifrer,
Katarina Šipec,
Teo Trifkovič.
\\
Opravičeno odsotni člani in članice ŠS FMF UL:
Neža Dimec, Ana Kregar in Jure Slak.

\begin{red}
  \item Sprejem zapisnika prejšnje seje
  \item Poročilo predsedstva
  \item Poročila predstavnikov v organih in komisijah
  \item Sprejem študentskih mnenj
  \item Mafijski piknik
\end{red}

\begin{ad}
	\item 
	 ŠS FMF sprejme zapisnik 7.~redne seje ŠS FMF.
	
	\item 
	V maju bo tekma v nogometu med Univerzo v Ljubljani in Univerzo v Mariboru. \\
	ŠS bo od UL po novem sistemu trikrat prejel sredstva.	
	
	\item 
	\textbf{Predstavnik v ZPS Oddelka za fiziko poroča o aprilski seji:}
	\begin{itemize}
		\item Predlog, da bi bil predmet Matematična fizika 1 obvezen.
	\end{itemize}
	\item
	Sprejem študentskih mnenj:
	\begin{sklep}
		ŠS FMF pregleda in sprejme študentska mnenja za naslednje pedagoške delavce:
		\begin{itemize}
			\item Aljaž Čufar
			\item Riste Škrekovski
			\item Lenart Zadnik
			\item Aljaž Zalar
		\end{itemize}	
	\end{sklep} 
	
	\item
	\textbf{Razdelitev vlog za mafijski piknik:} \\
	Klementina Pirc bo poskrbela za vino.\\
	Klemen Ducman bo v kontaktu s ŠOFMF v zvezi z žar ploščami in s Tuš Cash and Carry v zvezi s pivom. \\
	Ines Meršak bo organizirala vlečenje vrvi in tekmovanje v balinanju. \\
	Aljaž Bavec bo organiziral ``Beer Pong''. \\
	Pia Klemenc bo organizirala tekmovanje v nogometu. \\
	Anže Mihelič bo organiziral tekmovanje v spuščanju vodnih raket.
\end{ad}

\end{document}
