
\documentclass{seja}

\newcommand{\SejaNum}{9}
\newcommand{\Title}{Zapisnik \SejaNum.~redne seje Študentskega sveta FMF}
\newcommand{\DateSeja}{4.~6.~2018}
\newcommand{\DateZapisnik}{4.~6.~2018}

\begin{document}

Prisotni člani in članice ŠS FMF UL:
Aljaž Bavec,
Klemen Ducman,
Matej Janežič,
Pia Klemenc,
Ines Meršak,
Klementina Pirc,
Jure Slak,
Miha Šifrer,
Katarina Šipec.
\\
Opravičeno odsotni člani in članice ŠS FMF UL:
Neža Dimec, Teo Trifkovič.


\begin{red*}
  \item Sprejem zapisnika prejšnje seje
  \item Poročilo predsedstva
  \item Poročila predstavnikov v organih in komisijah
  \item Odstop članice študentskega sveta Ane Kregar
  \item Sprejem Študentskih mnenj
  \item Poročilo Mafijskega piknika
  \item Pregled financ
  \item Poročilo delovnih teles
\end{red*}

\begin{ad}
	\item 
	ŠS FMF soglasno potrjuje zapisnik 8.~seje ŠS FMF UL.
	
	\item 
	Klemen Ducman poroča o problematikah po končanem Mafijskem pikniku. \\
	Ines Meršak poroča o sestanku s predstavniki letnikov oddelka matematike.
	
	\item
	Ines Meršak poroča o majski seji senata FMF.
	
	\item 
	\begin{sklep}
	Predstavnica v ŠO FMF Ana Kregar zaradi navzkrižnih interesov odstopi iz ŠS FMF.
	\end{sklep}
	
	\item 
	Sprejem študentskih mnenj:
	\begin{sklep}
		ŠS FMF pregleda in sprejme študentska mnenja za naslednje pedagoške delavce:
		\begin{itemize}
			\item Maruša Turk
			\item Mitja Uršič
			\item Janoš Vidali
		\end{itemize}
		
		ŠS FMF zaradi pomanjkanja informacij ne bo izdal mnenj za naslednje pedagoške delavce:
    	\begin{itemize}
    		\item Boštjan Maček
    	\end{itemize}	
	\end{sklep}

	\item 
	Mafijski piknik je bil uspešno izveden in zaključen.
	
	\item 
	ŠS FMF se seznani s finančnim stanjem.
	
	\item
	Matej Janežič in Klementina Pirc poročata o problematikah prodajanja FMF HUDijev.
	 	
	\item
	\begin{sklep}
		ŠS FMF financira dodatno računalniško delavnico (skupno 6) v višini 50 EUR.	
	\end{sklep}
	
\end{ad}

\end{document}
